（有圖）下一步我地就係要包圍立法會！誓要徹回惡法！留守！留守！留守！

push

去海富啦留守